我依家終於明點解d人鍾意用黑咖啡

我以前細個覺得好撚苦
奶糖都要加.仲要咩柒3加1果d混合咖啡
依家大個左反而覺得咩都唔加先係飲咖啡

連登仔有冇同我一樣
愈大先識飲咖啡

咁點解 你好似未解釋

你飲茶餐廳啡牙？

鍾意佢果種苦味.又有少少酸酸地

茶餐廳都會叫走糖走奶

嗰啲垃圾廿四味咁款 俾狗飲

茶餐廳多數叫熱凍檸茶
再唔係叫可樂之類
明知茶餐廳既咖啡就算咩都唔加
都係落手重
返到office或者home就真係飲咩都唔加既咖啡

樓主扮大人

屌你.本身就係大人

直接食咖啡豆先係真正品嘗咖啡

如果想入手飲黑咖啡
可以試下moccona 咖啡 有分5同8號
慢慢就接受到飲唔加任何野既咖啡

人嘅味覺唔同年齡唔同
咖啡係要人大咗先識欣賞
飲咖啡算係一樣享受
每一啖都細味
其他飲品代替唔到

回甘加咖啡香味

確實係
人大左先識接受到咩都唔加既野
你飲完會覺得有陣咖啡果種香味
我唔識形容.之後就日日都要1-3杯先夠

三杯仲瞓到覺???

有時沖咖啡都會食一兩粒
有隻朱古力真情有粒咖啡豆喺入面 ， 超正

咁我不嬲1-2點先訓
朝易做運動前飲
食lunch後飲
放工後飲
但基本上都係2杯左右

細個飲咖啡 成日肚痾 ， 大個發覺原來係奶令我痾 ， 之後只飲齋啡

落蒜蓉炒炒佢攞嚟送飯先正

加奶加糖係最撚基本

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜

今天竟吃得出那睿智愈來愈記掛
咖啡就係咁

cheap嘢先要整色整水 靚嘅就咁放入口就好味

好多食物都係一樣道理

牛